成功需父幹 定 成功需被幹 ？

父幹=

被幹=

唔洗問都知啦

父幹= M

被幹=F

Why not both, 成功需被父幹

亂倫